迷信撚召喚！ 有冇人求簽？（有圖）

想問有冇人信拜神果d e.g黃大仙 ，車公。
想問靈唔靈，因為小弟今日去車公求左支上簽，係問工作interview 順唔順利既，佢就話百事亨通同埋逢凶化吉

有冇把打識解簽
我搵左條友解佢好似亂咁黎就收左我廿蚊

信：正皮
唔信：負皮

咁淺識字都識解嘩

求簽：why not

可能人地係外國番黎

首詩咩黎

好霸氣既簽文，唔駛解都知係好野啦

咁希望見工成功

巴打最後係咪成功？

肥左了，不過做左第二份工，而家收入幾好

C打玩番成年前既post

就咁睇簽詩就以為你實得，睇嚟好似有d唔準？！

因為我最近為求簽嘅事苦惱，所以係連登search「求簽」就搵到你個post，想知事實結果同簽文所指一唔一致，不過睇你個case似乎有點不一致

我今年都求左2支呀，你求咩呀？
幫你解下

其實我今年真係求咗好多支簽，黃大仙、車公、天后廟都有求
前排有時仲個個星期去黃大仙，因為我有個心願好想達成，當然唔係奢求發達個d啦
我會靠自己努力嘅，只係好多時都要天時地利人和，我只係欠缺一個機會啫，所以先求神幫忙
有時我會諗，如果我心願達成，我真係終生不嫁都肯，連拍拖都唔會！
奈何我點求神都好，上天似乎聽唔到，不過咁又係，我只係一個凡人，唔係我講咩個天都要允許
但有時睇到好多人得到我一直以來夢寐以求嘅機會而完全唔珍惜我就會好把火，覺得好唔公平！

講返求簽，黃大仙我今年就求咗好多，所以都無謂列哂出嚟
我不如講吓我今年只係求咗一次嘅簽啦：

問：自身
《車公》
第九十五簽：下簽
簽文：駟馬高車出遠途，今朝赤腳返回廬；莫非不第人還井，亦似經營乏本歸。解簽：宜慎小人，凡事不利
斷簽：家宅頗豐，佔病防送終，自身頗悲，出入無功，婚姻不合，求財虧本，先吉後凶，損失慘重，赤腳有因，入歧欠聰
自身：困境

《天后》

問：某份dream job會唔會請我
《車公》
第八十二簽：下簽
簽文：心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處，恐防患禍與災殃。
解簽：出入謹慎，凡事小心
斷簽：家宅憂慮迷惘，佔病心病還須心葯醫，自身疑神疑鬼，出入小心，婚姻不合，求財求福，時運未通，進退失據，胡思亂想，祈福消災

《天后》

補充：

《車公》
第八十二簽：下簽
事業：吉處藏凶

建議：要靈一年一樣野求一次就好了
求簽只係話你知你之後落來會面對D咩，但係你可以靠自己做番相對既野去改變你既命運。
希望你做到自己想做既工作，共勉之

但如果可以改變，咁變相簽文咪唔靈驗囉？
有時候都想同自己講不如算啦，放棄啦，我點努力個天係都咁唔想畀我嘅咪唔好畀囉！
不過我始終無法放下，因為我真係好想做，我已經花咗好多時間同心力，唔想到依家先嚟放棄
雖然人地嘅事與我無關，但一諗到個天寧願將機會畀d人去浪費都唔畀恨咗咁耐嘅我就會覺得好唔忿氣！

留tg傾？

巴打唔好意思我冇TG

唔好咁大壓力啦，好多野整定，係你就係你，加油

多謝巴打，我因為呢件事已經困擾咗好耐
我知命裏有時終須有，命裏無時莫強求，但我無法放下，以前我好有衝勁，依家只係垂死掙扎
有時都唔知點好，有d簽又好似講到幾好，有d就衰到貼地（好似車公咁）

唉我又係煩搵工既野 你份dreamjob點